Arro andminne
Wönno ja Jöeso koggokonna kohto asjust Üllewataja kohtule, 1871 aasta ülle Sel 20mal Joulo kup. 1871 a.
No						No		1			Koggokonna kohto nimmi			Wönno &amp; Jöesu kogkon. koh.		2			Mitto meesterahwa hinge on Wönno &amp; Jöeso koggokondas					3			Mitto naesterahwa hinge on Wönno &amp; Jöeso koggokondas					4			Wönno &amp; Jöeso koggokonna Hingede Summa					5			Mitto kohto mehhed?			3		6			Nende palk ühte kokko rahha arro järrel			24 Rubla		7			Mitto kord koggokonna kohhus koos olnud? Seädusse järrel ükskord näddalis			42 korda		8			Mitto kord rohkem, kui üks kord näddalis?			-		9			Mitto rio asjad on selletud.			3		10			Mitto mu asjad on selletud, mis rio asjad ei olle			4		11			Mitme asjade peale on kohto poolt trahwid mõistetud			1		12			Summa kohto asjade mõistmisse ülle			7		13			Mitto kog. kohto otsust on surema kohto ette noutud			2		14			Mis trahwid on mõisteud:								a. Ihho nuhtlusse trahw								b. ehk wangi trahw								c. ehk rahha trahw			2 Rubla		15			Kui paljo need trahwid rahha peale arwatud wälja teggewad			2 Rubla		16			Mitto asjad on sanud kog. kon. kohtus üsna selletud			5		17			Mitto asjad on weel polele jänud					
